港鐵唔會對市民負責, 聽日繼續返工啦港豬

3個月cut 晒本地優惠再加支那狗半價
再嘈下年加價30%

Ching ho ball